玩完Muv-Luv 知道純夏經歷後 我既內心就好似艾倫見到巨人咁

我要殺晒所有beta
我要一隻不留驅逐晒beta出地球
單係炸爆母巢 令我平靜唔到
要殺晒全宇宙既beta
再飛去創造者母星 用seed碌genesis 一炮射爆佢個星球
之後捉住啲創造者玩弄
佢問點解要炸爆佢地星球
我會答因為你地係硅基生命體囉仆街！

啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！

啊啊啊啊啊
點解要咁做！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！

白銀武點解唔係揸正義自由！！！

who?

下年動畫化又要虐多次

去到個集我一定唔夠膽睇
啊啊啊啊啊啊！！！！

有冇睇進擊的巨人漫畫後期故事？

艾撚

睇到佢地入侵人地國家就無睇 等動畫算

觸手play

接受唔到唔好再講啦

有分別咩 飛高少少都俾beta laser鎖定
打地面又唔夠補給應付無停過既人海戰術
仲要最後先暗示beta一直都無當過人類係對手黎思考戰術

起碼要揸gn drive 機先有得打
自由都可以拎個爐幫純夏叉電既

基拉武合體 laser級當垃圾

神宮司老師

無啦啦講講下野 死咗
立即呆咗
但都唔夠純夏慘

漸漸的beta的觸手就開始調查我身體的內部

唔好啊啊啊啊啊

仆街beta
如果我係白銀武 聽到呢度 邊可能咁冷靜

人地班礦工唔用腦都玩殘地球人
重想去人母星？
打贏火星堆hive6 hive7先講啦
歐亞大陸又變哂荒地，冇資源

冇記錯alfternavite線設定後面係講已經趕哂啲beta出太陽系
人類自己互鬥

母巢有咁多未知元素 有排玩
洗驚你造物主

最新設定太跨，覺得脫離咗muv，似macross
戰術機變到小型淒乃皇咁勁
又寫埋結局
覺得係畀個HE大家，了咗件事
Muv係要絕望先好睇

仲有出嘅咩，我以為打完hive 1 就完左

睇埋死亡黑標

4代上太空打月球，已經人手荷電子炮

8代=小淒乃皇，輕鬆頂重光線級15分鐘，識瞬移
魔劍荷電子炮掃火星

黎緊話會出pc正統續作同埋2隻垃圾手g驚

有新資源 整到大量量子電腦 有咩無可能

殺晒所有beta

再咁落去genesis 一炮炸爆母星不是夢
Beta死清光！！！！

Muv好耐之前睇過套動畫，但完全唔知講咩，得2x集，一黎就話要打蟲蟲
呢套野係咪一定要玩驚？

係，個套動畫好垃圾，fans都撐唔落

想玩game就玩muv luv extra先，然後再玩ultimated同alternative
隻game起galgame界上左神台 (睇下樓主就知)，絕對值得玩下

出過兩套TV動畫,兩套都係外傳黎
早一兩年啲鬼佬眾籌左比呢隻驚搞返起
黎緊會出正傳動畫

淨係知呢套野好出名玩蟲play?

唔係
呢套野好正經的
成套野差唔多得樓主貼個段係

玩過就知劇情比起其他acg優勝
每次開心既時候又突然打返你落地下

其實正傳要出幾多集動畫先做得完
我玩咗60個鐘無返50集個故事都唔夠完整

如果到時冇埋extra 同untimated劇情，未玩過game真係唔知睇唔睇得明/有冇咁大感觸

依套嘢一直好想知個劇情但又唔想玩隻Game
搵過啲獵奇CG睇覺得幾正

我諗佢會好似total eclipse咁 整2集做背景

玩完就會覺得值
你會覺得呢十幾年既動畫都係垃圾 劇情起伏完全比唔上muv luv alt

Extra 係悶啲 好多人頂唔順
最少玩完純夏線都ok

手機就算啦電腦可以玩下既

我都知套動畫好撚垃圾所以睇都無睇
人老咗無咁多精力玩文字Game
所以好多時都係睇人講解
Extra會唔會悶得過命運石之門動畫頭嗰幾集
同人一齊睇，佢睇頭兩集訓鳩咗
我頂到尾

頂，依家先見到樓主個名
我去喊陣先

悶過
不過EXTRA只要通純夏&冥夜線就入到UNLIMITED
兩線重覆度大又短，飛住睇就OK
EXTRA純粹俾你知有咩角色
UNLIMITED每個角色內心戲，冇乜主線
上面都係序/背景設定，ATE先係主菜

其實extra都幾歡樂，最少有趣過每季動畫四天王
你沉浸起extra既時間愈長，你起unltimated同alternative就有愈大感觸

extra其實有趣過好多日常類作品
純夏同武互動幾好笑

但都咁多年無論角色造型定搞笑既gag都有啲過時
不如唔好動畫化破壞咗回憶仲好

但同其他人既對話好多都廢廢地

Unlimited 鋪咗啲伏線架
雖然alt都有提返

結局唔係happyend咩

結局係點
睇左動畫幾集
男主救世界？

半happy
同沙耶差唔多

動畫外傳黎
正傳未出

想知結局去玩隻game啦
就咁講出黎無乜feel

建議唔好睇劇透，自己由頭到尾體驗隻game先夠震撼
反正依家又wfh，大把時間玩

我知套野好虐唔會玩的

我黎蛇教你一分鐘看懂Muv-Luv 想知再講

都有sweet既時候既

UN伏線，ATL未1/3就清哂啦
一到12.5事件，成個走向唔同哂

Jam project開緊youtube live唔知會唔會唱Muv-Luv op

過哂氣，而家好少唱
可惜muv淨係搵佢地唱一首
其他都係女唱

Btw ATL爆機播返栗林首op，勁有feel，有種搞完一大輪，終於返嚟嘅感動&空虛感

應該唔止一首
記得全年齡版同原版op都係佢哋唱

仲有火箭升空首carry on，同埋"翼"

唔講unlimited直入alt既話新入坑既觀眾應該完全無代入感
武爺係ALT一開波已經大殺四方仲教埋人點渣部機
但有冇諗過點解佢會咁勁
TE套垃圾不提也罷
BTW樓豬快D玩photonflowers平衡返心理先

其實photonflowers係講咩，可唔可以喺唔劇透之下簡單講少少
冇出中文一直都未玩

回憶囉 橫惦佢一開始都失失地憶

Photonflowers無乜興趣
出alt 後續故事會好啲
而家只有射爆母星先令我平靜到

其實就係幾個Chronicles故仔同extra世界gal game
玩唔玩對成條世界線理解都無乜影響
有篇講歐洲佬用試作型EF2000試搶意大利失地
有篇講甲21號作戰空降師
另外有兩篇講伊隅

BTW EXTRA世界線有篇係純夏安撫下樓豬既心靈

話時話，而家重搵唔搵到FAN DISC?
曉遙2係一隻好認真嘅戰棋
normal mode已經好有挑戰性
第5難度REAL MODE可以體驗咩係死亡8分鐘
玩完會知道，戰車/高射炮好有用，不過俾BTEA埋身就死硬
而戰術機嬴在個JUMP UNIT，不過要慳住用
正如柴犬次次打到尾都冇乜燃料
而ALT班日本人太OP，好少提

一開波已經喊哂口求老師，如果冇跑UN心諗做乜鳩
但26集ALT都唔夠做啦，點放EX/UN
一係就學柴犬極限濃縮，13集7本小說

應該fans向或者好多背景係預觀眾一早知
無玩extra 就無左果種期待啲角色去到unlimited/alternative會以乜形式出場
或者唔知點解alternative 逃避果段其實係間接破壞緊extra既時空
unlimited雖然表面加強左男主實力但內心其實係成隊最脆弱
呢啲無講會有啲可惜

52集就差唔多
好難縮 入面9成對話都同主線有關

其實muv個演出幾有動感，唔差過廉價動畫
最期待動畫出啲抗爭金句，尤其係沙霧/伊隅
然後搵堆youtuber捧，好似巨人咁爆紅

Unlimited 其實都好悲壯
冥夜最後句byebye
時隔十幾年，我仲好記得

Alternative 純夏讀日記都係一絕

不過除左本篇三步曲，真係全部都垃圾黎

利申 死忠睇d外傳睇到心淡

個時睇左依條片先入坑